［最強黃絲傳說］今日行過旺角

星期日下晝兩點出到旺角

有一半鋪頭都無開門，當中唔少係執笠
條街闊到夠你邊跳舞邊行
全程靜到隔離傾緊咩你都聽到

行到肥媽，竟然唔洗排隊就可以買到（當然我無買）
台式飲品店，小食店都無人幫趁

想當年就算戰鬥得最激烈既時候
星期六日既旺角都重係平行時空咁人山人海
就算救poly果晚係旺角開完大片，第二日都未試過咁少人

武肺竟然成功光復旺角
實在太過勁了

無晒大陸人既旺角就係咁撚樣架啦